hi (淡友) 341

誤中

無1001開呢樣野 係呂布唔開等緊

收到，佢仲未

恒指已衝上四幻點

post 呢